要求狗鐵停止係車廂製造嘈音，並立即係各月台裝幕門

好呀，不過支那制